有冇人覺得EXO主唱好QQ

戀愛了

佢做愛應該冇KAI果D咁勁 但應該幾好屌

呢個post唔係18+加喂

遮一遮條眉啦
一見到佢條眉好想笑

/ \
- -
w

禾chen bb 不嬲得意～

至撚柒就係佢

好正囉